買咗部macbook唔識用，有冇校園台手足可以教吓我

無人教我就要拋西瓜了

又binc

吊你老媽up 甚麼狗屁牙

你老媽在三和提供服務買掛逼麵吃